佢老母臭閪地鐵乜嘢你珍惜服務我哋要比錢㗎仆街

佢老母臭閪地鐵乜嘢你珍惜服務我哋要比錢㗎仆街

笑，只加不減機制，屌佢老母臭化

珍惜你咁差的服務???????

政府有補貼即係納稅人錢每年 加價亦都係收緊我哋 唔好好似當做好心咁樣